---
title: "Colectiva"
date: 2024-06-01T19:16:42-03:00
draft: false
---

Dos palabras sobre la colectiva que esta haciendo el proceso de limpiar, organizar y digitalizar el archivo. Algo sobre de donde vienen los materiales.
